想退岀child登了

阿叔我大大話話都上左十年高登+lin登
當年受到林早逝打壓
Bam9我幾個ac😢
過左黎lin登
諗住終於可以同巴絲打暢所欲言
點知lin登會員小學雞化
變左child登😞
我去意已決 不用玩留了
各位有願再會😔

返高登

講左唔返 牙齒當金洗架嘛

Ok bye

就係你呢D垃圾幫手敗壞晒

快

我揮一揮衣袖 不帶走一片雲采

咁絕情架？

Agger

88

8

9

推